曼聯澳洲集訓 利迷拉banner嘲諷

【Now Sports-體育】現時在澳洲珀斯進行季前集訓的曼聯，操練時懷疑被利迷「惡搞」，拉了一條空中banner諷刺死敵。

曼聯今季季前集訓的首站選在珀斯，現時正準備周六出戰澳職球會珀斯光輝的紅魔眾將，周四訓練時，空中上突現出現了疑似是一架小型飛機，拉著「利物浦—6次歐聯冠軍（Liverpool FC – 6 X European Champions）」的標語。在現場觀操的記者即把標語拍下，事後更在社交媒體廣傳。

作為英格蘭歷史上奪冠次數最多的2支球會，曼聯與利物浦一向為死敵，球迷不論在球場內與外都針鋒相對。2014年，紅魔球迷在利物浦對紐卡素的聯賽時，聘請了一架小型飛機，拉著「United 20 - Gerrard 0」的標語，諷刺紅軍傳奇隊長謝拉特於職業生涯期間從未贏得聯賽冠軍。現時紅軍貴為歐洲冠軍，相反曼聯正值重建階段，更未能出戰新球季的歐聯，利物浦球迷當然把握機會，向死敵落井下石。

圖片來源 : Twitter圖片

放飛機慶祝下姐 唔係唔得啊？

猁狗今年得罪幾多人 又係巴狗專門店搞事又印4:0波衫仲要搞堆咁既野

串鳩死敵都叫得罪？

曼聯都笑鳩利物浦冇英超

依家無人話唔得喎
Ching被害妄想？

澳洲好撚多利迷

曼聯無得罪巴塞

吓 賽前俾對家串到搵閪窿捐
印4比0好和平客氣啦喎

呢個又係事實黎

有得抽唔抽？
仲等幾時

非英國既白鬼特別鍾意利物浦, 因為愛爾蘭移民多, 走晒去其他英語國家, 而利物浦有七成人係愛爾蘭後代, 冠絕英倫

咁都死敵

講緊獌狗呀懵撚

猁咁勁

利同曼唔係死敵？

又係巴狗專門店搞事又印4:0波衫

有無人駁我

仲要搞堆咁既野

有咩問題

猁狗今年得罪幾多人

佢講到有人話唔得咁
但我睇唔到佢上面有人話唔得

仲有
賣左幾個球星比疤又唔叫死敵
死唔死敵都要皇者獌批准

利串獌都要原因
理得你有無講

咁dum本

但你上面先話講緊獌狗喎，完全無當到疤狗係死敵喎

打飛機咁叻
打佢落黎麻

我見佢喺度咁同空氣講野咁痴線
想問下佢有無事

勁過搞連儂牆啦

獌狗咁撚搶口抵比人串架

個明叔真係反利大將軍

利狗真係好小家 出到空中BANNER 來串D中遊隊

佢迷曼假膠 正常人冇可能膠到咁 佢一定有心假膠

港父可唔可以分析下我點膠法

分析唔到 我只係順路踩多兩腳

普巴有冇拍手掌？

而家唔笑等你老母死先笑咩

你仲膠過佢和

又食左屎呀?

你含撚啦爛袋港父

原來你咁有同理心
可以將自己代入我到

完全唔明你講咩

乜你咁樣咒自己隻寵物㗎

自己假膠話人假膠

利物浦fc -6 歐洲冠軍

獌狗又玻璃心

利迷好鍾意撩事鬥非
我都唔會笑利記0英超冠軍啦

咁係你有口德姐

中遊都串, 猁有幾小氣呀

小家到